底你老母線,你班賤種都係仆街冚家剷

仆你個街
個個都無視影人大頭
屌你老母臭閪啦
同我講底線
俾人影嗰個又唔係你
咁撚多嗲做乜鳩呀
條冚家剷俾人K.O.之後部手機跌咗喺度
見唔見撚到個介面係影相mode柒頭皮
如果佢照完俾咗啲相啲狗
個手足俾拉俾人打到仆街俾人調落樓俾人強姦俾人捉去坐10年咁點算呀屌你老母
佢咁樣做同拎把刀片鳩你地冇分別
你班食屎狗仲講底線
依家對家想隊冧你啊柒頭
成條片咁撚清楚
都仲有一班賤種話佢就咁清road block都俾人打好慘
你老母陀住你嗰陣冇俾人亂槍掃射就真係好慘啦
生左你啲咁嘅所謂自己友喺度咬隊友
仲話為手足好
你真係為手足好就快啲去以死謝罪

事實 推

你班賤種唔好以為暗中割蓆就冇責任
口講唔割
但係啲行為就想殺埋班前線
想全世界孤立前線手足
我就列晒你班冚家剷左膠個名出嚟

影相都滑到去殺人
後面拍條片既記者影哂成個過程呀
使唔使打埋？

不知所謂

珍

你連俾人影完大頭之後
會有咩後果都唔知
你啲垃圾人渣敗類唔好喺度上網鳩噏啦
你老母就不知所謂啦
生完個仔唔撚教
日日接客搵錢養大你就算
呢啲就真係不知所謂啦

推,依家連登既鬼多到笑

支持

冷處理 唔洗開咁多po 連登已太多五毛

你都on撚鳩，人哋影撚晒大頭，屌你老母你真係弱智架喎

名呢?我都想知

我知有咩後果
但唔好拉埋講到等於謀殺

仲有影相所以打後腦？
我問你同一邏輯
拍哩段片既記者使唔使打埋？

記者有無幫手清路障

滑你老母
學識廣東話未

阻膠死全家

睇佢開咁多POST,原來都係度左膠

冇呀
但清路障係重點咩？
上面話影相等於殺人喎

滑坡嗰滑
識唔識？

你個名都臭晒啦 三毛

論點？

電光火石之間 就有錯誤啦
做藍絲咁勇拆人路障 被人屌仲要影人相
你唔係撩架打係咩??
仲要搵記者比 智力有冇咁低呀??

佢影緊整路障啲人大頭
之後佢俾咗差佬
以而家差佬嘅執法
個手足會點樣俾人搞冇人知
依幾個月咁多屍體發現案你覺得無可疑
分分鐘俾人打後腦兩次
依家只係打佢一次已經好好

條友又話無行動
[url]
[/url]
依家手足有行動
有人出黎清野+影大頭
又左膠上身, 想點撚樣呀

被自殺既人你都唔會care啦 畫面夠曬靚

又block一件
講啲嘢根本唔合常理
你以為鳩吹自己俾人影就好撚持平？

滑你老母咩
阻膠死全家啦

打後腦可以死人喎

唔係話警察唔仆街冇殺人
但依家拉咗5千人
真係死既有500好未
仲要set rb本身係好輕微事項又唔係同警衝突嗰種

如果任何有機會增加被捕機會行為（唔理機會幾多）
= 謀殺
= 可以殺番對方

咁係咪合理
每次遊行大把年影相架
係咪見人就打呀

我勸你都係出小句聲
唔好拎d濕鳩野出黎做類比
本質都唔撚同 你訓撚醒未啊
蠢撚

500?
屍體發現都3千啦
減返往幾年既平均數
仲500

講真 兜頭打人 係黑警

清路障 唔係黑警

其實私了 對唔同人 都應該有唔同 標準?

未質點唔同呀
講啦
虛心受教ing

每年都有二三笑發現
今年比往年多咗幾百

同埋諗都諗到唔會6成咩咗啦

Btw一個都嫌多

算啦
死雞撐飯蓋
同藍絲無撚分別

撑乜野？
我淨係問你一樣
按樓主邏輯所有記者、影相藍絲都係‘殺人犯’
係咪以後見親都應該一野後妥打埋去？

個手足俾拉俾人打到仆街俾人調落樓俾人強姦俾人捉去坐10年咁點算呀屌你老母
重點要放大d俾班阻膠睇
自己友有事嗰陣 佢地縮左入老母西到嗌好嬲好嬲

咪係度打稻草人啦⋯⋯

你要屌咪去開post d唔知乜水屌⋯⋯

如果佢識驚佢仲會敢出黎拆路障影大頭？
班人成日講暴徒暴徒 但一啲對暴徒既尊重都冇
咁多人勸佢都唔走仲串串貢拎部手機出黎咁挑釁
比人打都唔抵可憐

又係度偷換概念
拆路障係警察工作黎 暴徒咁危險都佢都去挑釁
呢啲人影到相唔會報仇？
咁多人勸佢走都唔走你又唔講
亂對比情境好似好有道理咁

首先遊行係合法嘅
影人遊行亦都冇犯法
不過你無啦啦咁走去影人個大頭
騷擾到人
俾人打都係咎由自取
依家示威者堵塞道路雖然犯法
警察拉同告阻塞交通本身係合法
但係依家啲警察唔單止拉
好嘅就拉完打你一身
噴你胡椒噴霧唔准洗
之後郁啲就告暴動
衰嘅就分分鐘運你返大陸
甚至掉落街落海
依家係人都知道俾人拉左下場有幾慘
條撚樣走去影大頭報串
根本係借刀殺人
而家已經唔講正常程序
你仲講底線？
你仲有講埋啲咩真係死嘅有500好未？
露晒底啦

偷換咩概念？
記者藍絲既相一樣有殺人效力以樓主邏輯

仲有係咪藍絲淨影相唔拆rb
就冇問題呀？

錯撚咗就認
唔好不停堆砌理由合理化過火行為

其實我覺得包好自己先重要
香港係咁 影人大頭無犯法 大把藍絲都俾人影大頭

係冇問題wo 唔走黎挑釁你影到你相你都唔知
咁只係你無好好保護自己 唔怪得人
如果有個人正面黎影你你都任佢影咁你就係戇鳩仔啦
唔好不停幫藍蛆合理化佢地做埋警察分工係冇問題啦

同一邏輯你做野唔包好自己‘保護自己’做乜怪人呀
人哋（不論記者定藍絲）影相犯乜撚野法，本身有乜唔合理呀

正面影我可以走、趕走佢
唔撚需要打後腦

其實下下扑頭真係好易出事，下次打身好嗎

吓? 邊個怪邊個 你知唔知自己講緊咩
不嬲就應該聽黑警話暴徒危險 唔好接近佢地
而佢只係咁岩遇到最危險個個
自己唔識驚 怪人打得太大力?
對佢黎講最有效既教育就係痛 同恐懼

其實下下影人大頭同拆路障好危險，下次有人勸就走啦好嗎